各位巴絲入黎睇下 幫幫忙救下呢隻狗仔

佢身世好可憐 難得搵到好主人
好日子只係過左唔係好耐咋
點解個天又要咁對佢
相信有養寵物嘅各位
絕對明白主人有幾需要大家幫忙
就算未必能夠捐款幫手
都希望大家都可以share出去等多d人見到
感激

利申：並非主人 希望有更多好心人救下狗仔

多一個人知就可能多一個救細細嘅機會

幫狗都要睇自己能力 搞撚笑

繁殖場真係好撚仆街

你仲撚好笑以為自己好撚型呀？

幫推

推

幾醒目個樣